有時美國班黑人的確唔抵幫

阿sir講十幾次叫你伏底，你黑鬼口水多過茶。。。身上仲要有槍
一早聽話伏底個身咪唔會俾比打到蜂巢咁囉

#blacklivesmatter

同D人渣住把刀衝過去話自己 HARMLESS 一樣咁ON9

Nigga

黑人成日話被白人針對，你如果不是身有屎，乖乖合作，檢查下咪放你走

成撚日話人歧視 煩過西

依個真係衰on9

黑人=美國蝻

大家都是有牌爛仔，美國警察根本唔會俾機會你還手

好似最後用電槍射, 唔係真槍

有冇冇打格仔版
想睇條傻鳩俾槍射個樣

睇清楚d啦
最後條nigga用右手想拎槍
跟住俾中間個差佬用電槍射
中左電槍之後條nigga拎住把槍訓低緊就一路亂鳩咁開槍
左右兩條差佬走都走唔切
得中間個差佬掉低把電槍再蚊住手槍出黎射鳩佢

拎支M4掃鳩佢啦，係黑人區掉幾百支戰斧飛彈

嘩。。。原來係咁
我就係睇唔明 點解走哂 得番中間個個射佢2 槍

香港警犬日日返工驚俾人射??

如果係咁其實班差佬都算好克制
跟足程序做, 去到自己安全有威脅先用真槍

nigga最後都無死

做得好
電槍加真槍
你老味抵撚死
真係野又講咁多次
你唔撚做又有槍死左都無人可憐

Topic咪講咗係搶劫疑犯，梗係扭扭擰擰
成個處境都唔係普通係街要搜你身
你係賊會唔會聽差佬話呀？
根本係條友問題身有屎咁都扯落人種到

依家人

最大問題係班黑鬼係都要扯落人種到先

想睇冇格版
1:19好似有行血標左出黎？
抵撚死

左膠入黎講2句
黑人都有好人啦